{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho648395/haneultalipensyeon-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425689299&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=114091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201774978&selectedRatePlan=208915075&expediaPropertyId=16860619&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하늘타리펜션"
    },
    "text": "ハヌルタリペンション\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市延大村道59\\n\nハヌルタリペンションは6つの客室で構成されており、入室時間は午後3時からであり、チェックイン可能な最低年齢は18歳です。 チェックアウト時間は午前11時です。 ペンションではWi-Fiやセルフ駐車、有線インターネットなどの無料特典を提供しています。 また、テラスや庭園などの便益施設とサービスが提供され、客室には洗濯機や冷蔵庫もあります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、フロントデスクの運営は毎日9時から10時までです。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 ペットは同伴できず、共用エリアでは無料Wi-Fiが提供され、客室内でも無料Wi-Fiと有線インターネットが利用できます。 無料でセルフ駐車が可能で、特別な禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌルタリペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ハヌルタリペンションは大韓民国済州特別自治道済州市延大村道59にあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルタリペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ハヌルタリペンションのチェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "ハヌルタリペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ハヌルタリペンションのチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルタリペンションではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ハヌルタリペンションではWi-Fiやセルフ駐車、有線インターネットなどの無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルタリペンションにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ハヌルタリペンションにはテラスや庭園などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルタリペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハヌルタリペンションの客室には洗濯機や冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルタリペンションのフロントデスクの運営時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ハヌルタリペンションのフロントデスクの運営時間は毎日9時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "ハヌルタリペンションのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ハヌルタリペンションのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルタリペンションでペットを同伴できますか？",
            "answer": "ハヌルタリペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ハヌルタリペンションで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "ハヌルタリペンションでは共用エリアと客室内で無料Wi-Fiと有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルタリペンションで駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ハヌルタリペンションでは無料でセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルタリペンションは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ハヌルタリペンションは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 537
    }
}